新手玩耳機求推薦

筆直:1000-2500
請出招

2手 shure 535

睇你鐘意聽咩歌，去耳機舖聽到啱自己口味為止，請自己去耳機post爬文

錫安劍

Rha T10

有剩錢收番個player fit晒

n3ap
n40
fw02
ls200
ie80

535極唔建議，根本2017年呢個質素冇可能呢個價錢，你入一轉耳機post，問建議問到聽朝都未到推薦佢

有人推薦215 換純銀線添啦

以前高登果邊有人推215換線
話好過市面上2-3k earphone

加多小小sd2
由高登到連登入門價我都首推依隻

帶完呢隻唔會想帶其他non cm耳機

聽講tfz1唔錯， 可惜係你budget以外

用緊sd4

Bose QC35 無誤
其他咩都假

想放降噪 B&O H3 ANC
極新淨，但線控唔啱Android
冇盒單
私保7日包冇問題
gmail: s2010m0015@gmail.com

SHURE 846以下個D級數唔洗考慮(好似係)

我指呢個牌子

咩唔係IBASSO IT03最好咩

比n40屌到唔識郁la

cks770如何？？

少咗個零?

Im03

搭單一問,哩個我都想買,但係咪都應該等埋LS300,試哂2隻先決定

係